[法式浪漫]renault雷諾車主揮手區

16 Clio GT

樓豬應該會單機

巴打識貨
架車好唔好飛

絲打有無得痴車坐

正wor

揸過上代 Clio cup version, 文又得武又得

今代1.2 都幾抵玩，有樣又快得吓

即係 1.2？

隻藍車好鬼靚，好樣揸吓

對clio rs200有啲興

Megane RS275

家庭車黎, 我唔飛架

就係1.2 120匹果架囉
本來都有諗藍色, 最後揀左黑色
早排見到架銀色, 比想像中靚

clio iv club多數都係rs200, gt係小數

呢架好玩, 大馬+棍仔

之前想買rs265 cup
但最後買左FT86

+P牌

=炒

86都好玩丫

坐過朋友架clio 172
連改裝200匹左右，勝在車輕，所以好鬼快

Megane GT 出左價錢
$336k
會唔會太進取個價可以買 GTI

Clio rs trophy抵玩好多

整車會唔會好難搵零件或者等好耐

架車太新，暫時冇乜野整，答你唔到
不過我知有間車房專整雷諾，應該唔太大問題

推

有慮慮過出clio
但驚太冷門 有野壞好麻煩

巴打覺得好唔好揸

副偈係日產偈，底盤同日產同platform，我又唔太擔心維修
架車好好渣，細架易攝位，數字上匹數細但好夠力，一踩就有反應

而家考慮緊買多架Trafic開工用